早兩日仲屹立不倒，依家就與時並進，食屎啦

同以前d政府官員一撚樣

睇死佢遲d變到689咁

睇佢幾時收皮

繼續LIHKG
推到林早洩仆街